[cap圖]fb唐狗會學習營有人留言辱罵同恐嚇殺左個法官

事源係呢度

鬧判果個冇腦食屎大

閙個官智障

閙個官需要接受精神治療

閙個官係狗官

呢個恐嚇殺左個官 官

成班智障為左隻狗咁睇唔開

報警撚召換

記者朋友我係bosss-nova

有人偷偷留負皮

動物撚真係世界級戇鳩

為咗隻狗去殺人

已報警
成班傻鳩為隻狗咁就出事

召喚報警撚

都唔知應該叫教唆殺人定係恐嚇法官啦